反佔中護士好撚正！！！

反送中先岩

因為心地好，但冇討論價值，完Post

其實d女個個都好正

系

笑死 民陣都成日講錯

Janice Man咁

天使

相由心生

ANGEL

拿拿拿 咪J呀

求ig

負評上一頁
人地企出黎，唔係為左俾你打飛機

心善則美

相由心生

黑警個個細眼肥面
五官不齊

義士個個眉清目秀

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

有冇囝囝呀

屌你，仲掛住睇女

btw遮口遮面你都知係靚女？

利申：張圖係度搵

無錯

心善則美
每個行過出黎既香港人都好靚！

唔好意思，表達得唔好
我無意攻擊相中醫護人員
我只想恥笑樓豬

如果圖中醫護姐姐見到同你講翻聲對唔住
歡迎大家負皮

有d熟口面

612超多靚女！

睇手指都知係靚女

心善即美，你睇下撐警集會就知

有人話似有村架純

堅正 有無IG

有村架純都connect埋

氣質都已經正啦
唔講樣貌

對眼好靚

好似麻友

推

不得了

麻友係雞來咋，醒下啦！

因為心地好

師兄咪咁痴線 一講麻友即刻走入黎

方加

人美心善

心善則美 所有出過黎嘅人都好靚

LM
Wait for IG

天使
唔知d差佬會講咩呢

個眼甜到識笑

真？

真，個時未紅拍過素人無碼

你都on撚9 你用張相條女 就算遮晒塊面都唔會覺得係靚女啦 咁撚柒

全部都正

真係好靚

好想比佢檢查包皮

影人大頭做乜9?

孫藝珍 黎左做護士

真。女神

淨係掛住J...
google下口罩姬先啦

講還講
咪撚起人底

到底依家咩野時勢 係唔係應該專注返係佢想表達既野到？

sorry
你依條遮左樣都睇到柒

姑娘
你偷咗我個[心]呀

個個睇女…個個都睇唔到個標題寫乜…反佔中…

其實呢樣遮左都係醜

隻pepe好正

有村架純黎既

屌 你呢張好撚低質， 換過張啦

堅靚女。btw。呢種po唔洗推啦

戀愛了

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

其實全部都好正

唔好太多幻想
利申，護士

[緊急分析]法！不！責！眾！

心地好就靚
唔撚駛討論

如果爆眼果個係你就好 佢應該仲係處 兼可憐你會嫁比你

帶住口罩個人靚唔靚就唔知 但心地靚就緊

見到個牌就知係靚女

對眼

咪喺隻眼好撚核突

818 佢都會出來！！
大家到時見

其實唔哨牙既話算靚女

d 醫生日日屌到腳軟就知啦

仙氣！

有啲似

你見過天使未？
我見過 我真係見過！
感謝所有有良知既醫護天使

wanna fuck

撚唔撚識用不推文啊屌你

癲

反乜撚嘢佔中？
請善用不推文回覆

只係唔係支持狗
中立撚既女都好正
包括cat girl

咪撚po人上黎啦 一陣又俾對家起底

點解咁似樣既
睇新聞好似係今日既相黎

畫Pepe, 有國際視野

負評 上ㄧ頁

有d似倪晨曦

講真戴左口罩好多女都呃到下人

但一除罩完全唔係路

上街發聲既全部都靚

一定好撚正

隻眼好靚

嫁俾我

可唔可以唔好再推
你班仆街唔係想推到有ig呀？
咁同起底有咩分別
人地出黎發聲
你就想起人底？

出面已經大量帶風化 分化post
而加機場重有好多人抗爭緊 可唔可以等呢啲冇意義post 完 推返有用post

以眼還眼

清純 氣質

單眼都可以咁靚

lm

嚇撚死

天啊

今次抗爭見到個個女仔都好靚

心地好已經夠贏
我愛港女

好心你地大是大非唔好用碌鳩諗野
咁做同警犬無分別

呢個遮咗都見到係樣衰啦

Btw 佢個pitta口罩反轉左戴

隻眼好似Tina

唔好推

雙眼好靚 一睇知心善

今時今日仲叫呀sir 難聽過粗口啦

本來就無點跌

有無ig?

屌你班友，而加打仗呀，𥄫咩女呀，係咩又想俾位人地入，定你地都係5毛，係到製造麻煩出黎！

抄9我

得隻眼睇都咁靚女

好撚正

已射

煩請推返正經post
善用不推文回覆

大是大非仲用碌鳩諗野

Ig?

都係果句 相由心生

有啲似wingto

整容

合宜5樓見過

佢心地好既咁靚唔靚又有咩問題

J左

最近d女戴口罩就令人有多好多靚女既錯覺

#163 係咪戇鳩？
我屌你老母

樓主見人地靚，口都漏埋

( Show Blocked User - 黑鬼食豆腐 )完全封鎖

唔似喎

po人出嚟做乜鳩

屌你老母咪撚on9啦

diu 係囉 po人出嚟做乜鳩

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

我信相由心生。君不見以下女士：
譚惠珠
林鄭當選前後的分別
陳曼琪

yoyo

點解近排咁多人講麻友

我屌你老母post 乜撚野相呀

呢兩日出得嚟都係靚仔靚女

真係佢？？

整容味濃

正到字都打錯

射左

屌你老母噴左

屌你上邊做乜9 PO IG, 保護手足識唔識

麻煩del post 保護手足！

屌你班友 係咪on9
冇啦啦起人底？

屌 做乜撚野 del po la

已檢舉

屌你地回之前禁個不推文制係咪咁難呀
檢舉左希望admit del post

好地地做咩起人底 被人秋後點算？
醒少少OK?

大家幫幫手檢舉 保護事主

噴左咩先？

吹得就吹 都唔似

有指甲

diy容易啲摸到g點

屌你地老母po還po起自己友底做乜撚野?係咪想人地俾人拉?

唔好再推啦 保護手足

- 不推文回覆 -

j ed

好靚女 心地更靚

反佔中笑左 sor

屌你老母樓主 del 相啦。前世未見過女咩！相自己睇咪算囉。人地靚唔靚都好，有良知個心靚就夠。唔好比藍絲起，要保護個白衣天使呀！del 相呀 屌你老母

你有病啊？
Post 出黎做乜？

人靚心地好

Del相呀 你老母！保護下人啦。同埋手足唔好quote有圖去覆呀

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

醒少少啦巴打！要保護好手足架嘛

知錯了。

唉 真係無眼睇你！前世未見過女咩。人地靚既你咪自己私下睇囉 點解要post岀黎，對家都會有人睇到架嘛

做咩撚野貼人出黎 on99

右邊果個先係

只會delete acc 唔會delete post 咪on9啦

無嘢了 原來你係po主

P牌仔bam

唔會ban

利申之前17xxxx 不過俾人ban咗
我做會員仲耐過你

唔記得用不推文回覆

利申 有高登

兒登仔真係兒登仔，睇女起人ig嘅本性係改唔到

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

碌咗幾頁
終於有人講

痴撚線
有女睇就唔睇標題